想入紙做痢迷 有咩要注意

勁到

ching夠唔夠怨婦先

小心啲講嘢

咁多位痢迷子梳9
希望唔好好似怨婦咁jer住細佬

識跣低？

識回傳？

又入

要識吠先

你識唔識衝入埸阻對面456你

你改咗個名先啦

已經mark低左
等仆街啦

唱首you will never walk alone先

有無好建議

跟機

You will never walk again收唔收貨

埃及球皇

識做一定做皇馬球迷

ching假痢

Arnold啦未有人改

搶沙基利個名